+++
title = "小山高専2022年度活動開始！"
linkTitle = "小山高専2022年度活動開始！"
date = "2022-04-12"
authors = ["masashio"]
tags = ["小山高専", "活動"]
aliases = ["/blog/2022/04/12/"]
+++

小山高専で2022年度の活動を開始しました。

昨年度から活動してきた新2年生9名で今年度の目標や今後の活動方針について議論しました。
また、今年度着任された電気電子創造工学科の長尾先生も参加してくださることになりました。

長尾先生は加速器を使った研究で博士号を取得しており、小山高専の活動の強力な推進力になってくれると期待しています。
今後もよろしくお願いします！
